如果香港人比大陸殺晒，英國佬係幫兇係滿手鮮血

由97遺棄我地
到宜家中英聯合聲明做縮頭烏龜
太多太多仆街野不能盡錄
到宜家仲講乜野正名香港二等公民
英國人欠我地既還十世都唔夠
唔該遺棄香港人嘅大英帝國人都自動自覺仆街死
冚家剷 好撚嬲

Fuck you UK ur hand are full of blood
When ccp violate Joint declaration
U r just hiding and do nothing about it
U r happy to watch us die
FUCK U 🇬🇧 diu lei no mo

唔又唔好咁講
當年原本都話永久割讓
被逼還就真

We definitely feel angry on any unethical and unjustice happening in hk
We are grateful for all the helps from other countries
But it becomes clear that the UK, as it should bear most of the responsibilities on upholding the Joint declaration, but do nothing and watch us die instead.
UK is just accessory to ccp’s brutality and STOP pretending you are innocent
U r Fucking disgusting!!!!!!!!!!

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

以前個心好鐘意英國，去旅行睇佢面色都係心入面歧視你。一班做野唔係勤力又以為自己係大帝國既垃圾，目光只係呢個周末利物浦定曼聯䇔。

垃圾外交部講幾句同情示威者軟弱無力到中國都費撚事理你

口惠而實不至。

收皮啦英國佬。

We are on our own.

靠我地香港人自己努力啦

你唔撚敢同中國開片，至少比番本passport啦。

葡萄牙都比澳門人passport.

英國佬真係史上最垃圾。

英國人自己都心知咩事，如果有公投自決，根本就唔使出咩bno

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

真係心死
仲好意思叫自己great Britain
乜都都唔肯做 仲要日日肥彭出黎扮可憐攞光環
好撚垃圾